是日笑話：政府話唔罰tvb，香港人可以做啲咩

政府話唔罰tvb，香港人可以做啲咩

上訴？
好嬲？
罷睇？
投訴？
聯署？
咒罵？
遊行？
返工？

你有咩高見

又黎

我一早講過狼同羊故事，狼要食羊，點講道理都無意思。

一開始就唔好信都唔好同要食你狼講道理。

政府包庇tvb係可預知事情

高見就係成個抗爭大家都玩玩下，錫住身去奪權，就不如放棄，怕死就唔好推翻政權。

自我覺悟都未有，講其他都無用

成班人俾我講中除咗負，駁唔到，好樣酸

講難難聽啲，成日笑大陸人，甘願做奴隸，唔識反抗，香港人咪又係五十步笑百步，除咗口頭勇武，仲識咩，返少日工都驚抄，香港人同大陸人都係別分這麼清，都是做慣奴，只是香港人是奴隸，大陸人是奴才

去通訊事務管理局辦公室 (即胡忠大厦)嘅樓下，放個大嘅projector screen，不停loop頭條新聞，直到有記者朋友出現，就拉橫額

我地估下記者同黑警邊個快出現

[集思廣益] 領養咗隻貓 叫咩蛋好？

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

教貓分享

虐貓狂徒 - 怒漢 #313312